［竟然出自人民日報］以儒家思想評價中共的管治手法

儒家思想：

引用自文章中段及尾段

孔子教你:何以報德？以直報怨，以德報

但係共產都係行法家㗎喎

我上網睇毛澤東同習近平
竟然都崇尚儒家思想喎

陽儒陰法做包裝姐 好聽啲又易受落

中國人所行的只是假儒家，沒有任何仁義禮智可言。
只著重尊卑地位之爭
人們利用地位去獲取利期，
自以為理所當然，欺壓地位較弱的一群。
令社會產生怨氣。
當地位較弱啞忍的一群也不得不認同了這樣制度
隨著年資而地位變得強時候
又會使用一樣尊橫權力去欺壓下層。一代傳一代
像一出生就被閹割了某部份人性和自由
被這遠古至今迂腐力量困著，
缺乏生氣和創意的封閉，跳不出這胡同。